美斯真係好廢

美州盃踢到一pat屎咁，屌你老母仲話自己係球王

戇鳩鳩 頭耷耷 眼濕濕

成班小花閪迷淨係識負評

我想知佢幾時有話過自己球王？

廢物